我今日同左個暗戀好耐既師兄表白被佢話當我妹妹

我升中三佢升中六，我同佢係合唱團度識
佢又高又英俊又有少少cool
我今日同佢睇annabelle佢又攬又錫我我以為佢都冧我啦就完場同佢表白
點知佢話只當我係妹妹

即係點
收我兵？

我唔濟呀

是鳩撚柒但啦

俾個屎忽佢屌下

我處黎

ching教下我

你都識咁講嘅話 佢多數都好多人冧
除咗收你兵我諗唔到其他可能

中三

但我心裡知道 男孩像你 不想跟妹妹拍拖

妹妹都可以屌既姐

你仲唔係臭雞?

可以做其中一件洩慾工具！

笑死 我連條女波都揸埋 最尾咪又係朋友

唔係

gay post

善用起底功能

女仔真係好蝕底

我呢d妹妹係會憧憬高年級既師兄

GAY
基

我就比師妹請食檸檬 呢個咩世界？

不過其實可能有啲內情 唉

detail想知

唔起都知假膠